名創優品擬赴美上市集資7.8億

又一隻比連登仔燈到上市

美國開到周圍都係

今日名創優品，未來美團點評

有冇人知可以點抽美ipo